有無漂染既髮型屋推薦！！！

我想去漂染但唔知有咩髮型屋好
因為ig太多太多髮型屋做promote又discount，但就好多偷相，又驚藥水quality唔好個頭救唔返⋯
所以想問下有無好既salon推薦
budget大概係$700-1000❤️感謝

想染粉色系既顏色

荃灣有 價錢一千內

叫咩名

IG:rexlo.rsalon

Ig: jchair_

有無去做過感覺點

雖然我唔喺佢度做漂染，我係treatment加剪，但睇ig相都覺佢漂染唔錯
真係幾有心機，連洗頭都係髮型師自己幫你洗
IG: ekkohairhk

我都有問佢，好nice仲要比discount我

自己整300以下搞掂，好過出尖沙咀

樓主最後係邊間 如何？

為咗慳啲錢值唔值得

無人叫佢唔做多啲research ，一下就用18度喎
自己挽開自己嗰頭，開9度漂粉已經咩色都挽，上次貪方便出去尖沙咀畀嗰「專業髮型師」染到成隻班馬咁，都係自己搞返掂

18度我咁大個仔都未見過有人用你長頭髮定短頭髮？長頭髮又自己漂得均勻我就真係讚你叻
出咗整頭要承受尼啲風險真係好慘最後你有冇屌柒個所謂既「專業髮型師」先

通常呢類人對自已真係冇乜要求。

18 % 雙氧已經禁左好耐。

長頭髮不但熟手技工係均勻嘅
畀佢挽咗5，6個鐘乜都謝晒，無力屌佢
不過之前新聞睇到佢間嘢畀人潑紅油，但心即刻舒服晒

自己整都可以好有要求㗎
省咗工，買料可以買靚啲

最後去左尖沙咀ekko hair，心機就真係有既但始終技術差小小，當支持黃色經濟圈